# Seguimiento de egresados
Proyecto realizado por Esteban_Hatake
Todas las conexiones del sistema estan realizados por archivos
Conesto se facilita el uso de BD pero mantiene una mayor seguridad que teniendo un archivo global
